發覺好多人都好短視

見到好多人開post講話咩讀大學冇用，而家通街都係大學生，咩大學生出嚟都係搵萬幾蚊，仲要爭落一大筆學費，讀普通科不如早啲出嚟做野有返四五年工作經驗好過啦

見到呢啲說話真係笑言不如

我遠視

我老花

我青光眼

我散光

連登仔幽默到

我認我有近視

我盲

無讀大學
連入場劵都無

我射喱

Their argument: 識人好過識字

我弱視

屌你老母開個認真post想認真討論下俾成班on9仔以為自己好撚幽默咁跟第二個回覆on99接龍

屌你老母一個二個以為自己好撚幽默定點？

然後佢地會用一萬人先得一,兩個既成功例子黎同你地講讀大學係冇用

佢地會無視哂其他上唔到位既例子

你弱視呀弱智仔？？

但事實真係讀書無乜用
揾得多唔多同平時識唔識做人有關

my argument: 咁個條友(識人)係咪親戚? 唔係親戚，做咩要益街外人

影響搵錢多少既因素有幾萬種 平時識唔識做人當然係好有關 但唔通你假設讀得書既人一定係唔識做人?
假設 office有幾條友老細要升一個 大家都差唔多實力又唔係特別on9的話 老細好自然係會揀學歷有優勢既人

識人加識字先係最屈機

CONVEX LENS

屌 CONCAVE先啱

Concave lens

巴打平時係咪都咁搞笑